警犬頭伸進短裙妹雙腿間查緝 網友：有異味？

泰國《臉書》粉絲團「แก้เซ็ง」分享了一張疑似警犬出任務查緝毒品的照片，並稱警犬相當盡忠職守。而網友看到照片後紛紛留言「裡面有毒品異味?」、「我想知道這隻狗狗會不會被臭暈」、「可憐的狗」、「我猜這隻狗是公的」、「能理解這個任務很重要」、「一定是偷藏毒品要吸出來」。

另外有野網友說，看到這短裙妹的手臂，感覺是男的「會不會狗狗聞香腸」、「聞到彈出來了」，但有人解釋，是因為泰國女性都辛勤工作，所以才會有這樣的肌肉。（即時新聞中心／綜合報導）

翻攝自แก้เซ็ง臉書

有腸仔

可能男人嚟

相入面全部雄性

隻狗真係慘過做鴨

隻狗聞到有鳩

又唔係未試過陰部藏毒,大驚小怪

舔閪

牛油狗

仲以為香港班警犬

用西藏毒

篇嘢句句都有笑點

狗咬鳩

隻狗就爽。。。。

香港既唔洗用狗狗

臭闣味

會不會狗狗聞香腸

以為龍心

咬到春袋 嚇死狗了

奶緊春子

有鳩

有養狗就知狗公好鐘意隊個頭去女人嗰度